叛逆性百萬亞瑟王

應該都冇人睇嫁啦

前面廢左9集
最尾果集見到四瑟同法姐出場真係感動到想喊

OK 第2季先追

井留下負評

直情無人開po

叛逆性交 響性本身都無人玩

賣下舊乖離玩家d 情懷就完

無玩果個d 直頭睇完覺得自己跑錯片場